有邊位會員係你地已經完全封鎖咗？

肥絲大隻

毒步天下

肥絲個種煩膠迫到我唯一一次用完全封鎖

大寶哥

堅系牙城
屌佢老母個個po都見到佢條仆街派膠
會員number成20萬應該係00後直必黎

有啲印象

佢依家改撚左個日本名
有一日睇po見到條撚屌改名然後嬲嬲地block撚左佢
肥絲煩得黎有時幾好笑我都無block 淨係block條撚屌

屌咁我知邊個

好撚嬲打

有啲熟人

肥絲大隻應該係榜首

爆裂鼻毛真拳2

繼谷sir後連登最高汁會員你都block

波台狗s

日撚日都po埋曬D阿婆裸照

冰有毒嗰個撚樣

詭辯家

濛狗 成撚日po欣宜相

其實我係睇標題唔睇會員名，
總之標題有達哥笑波子劉馬車計哥李獻計龍心Rock哥都會完全封鎖。

上次追風post
Block 9咗幾百個波台狗

扑肥絲既on9仔已經全部俾我扑曬

月野兔兔

原來唔係得我一個覺得佢on9

不可愛

依條友好on9又煩

爆烈鼻毛真拳2,怒漢撞鐵棒

所有開catgirl，欣宜post嘅標題撚屌

屌你老母

😂😂😂

你地有傾有講喎

條友又改咗名

我唔會封鎖人
唔似得某d人成日話香港冇言論自由
但自己又扼殺人地嘅言論